「粗口研究」點解而家咁小人識講鳩芝媽碌？

鳩芝媽碌
形容人說話雜亂無章，或做事一塌糊塗。

延伸閱讀：廣東文化要義

你就真係鳩芝媽碌

我有我自由，理屄你感受。
（我怎樣是我的自由，不用理會你的感受。）

你唔quote都唔知我有我自由，理屄你感受點解

屄汁／屄水
女性性器官的分泌物。

（此處與餐廳裡用作汁料的「西汁」絕無關係，若因誤會而錯過美食則閣下自理。）

點解個個po你都第一個留言

好心你唔好踢爆人

把撚 用手扶著陽具。
多形容一件事無意思，或無成功率。

例句：佢整壞你部腦，你鬧我把撚呀？
（是他弄壞了你的電腦，你罵我幹甚麼？）

瘀呀瘀呀, 魚呀魚呀!

俾老細屌到塌皮！

（被老闆罵得狗血淋頭！)
「塌皮」= 整幅皮膚脫落

一擒二摷三屌屄 市井創作俗句之一，謂與女性發生性行為的步驟：首先捉著她（擒拿），然後摸遍重要部位（搜尋），最後用陰莖插入陰道裡。